各位!我地要堅強D!

一定要頂住，唔好辜負烈士，我地聽日仲要行出黎，為佢行埋呢段路佢。
香港加油!頂撚住啊香港人!!!!!!!!!

大家唔好尋死，要死既唔係我地啊，係個政權。